九月旅行去邊好

九月有兩星期假，想去散下心
比較鍾意自然景色野

日本

紐西蘭

新疆,9月岩晒

九月係唔係有紅葉？

唔識揸車會唔會好麻煩？

因為天氣？

唔自駕 紐西蘭真係慢性自殺 西藏拼團都唔錯